內地球賽大炒30:0又造假？ 參賽學生：太黑暗！

內地青年足球又爆疑似黑幕！繼早前廣州U11足球分齡賽，爆出「小學生打假波」事件，最新一宗來自河南省「市長杯」的校園足球聯賽，由高中對打，最後一輪竟然得出30比0的離譜賽果，贏出的一隊更因為此場結果積分大增，奪得總冠軍。有曾經與兩隊對賽的學生在網上發炮，反問這「不是作弊、造假嗎？」還指一開球，輸波的一方「人都不動」。
這場河南省「市長杯」的賽果被官網廣泛報道，更問「中國足球還有希望嗎？」由於球賽進行多輪對賽，如果「勝負和」戰績相同，就要計淨勝球得出名次。
此賽之前，「油田一高」與「油田二高」在頭兩位，兩校都是6勝1和，兩隊賽力接近，當時兩隊的淨勝球，「油田一高」是31球，「油田二高」則是49球，要在一場追19球，本來已是難事。
但在最後一場的比賽，「油田一高」對戰竟得出30比0的成績，令「油田一高」淨勝球大增成為總冠軍。而這隊輸波的學校本來是排名第3，早前「油田二高」也曾對戰，也只能小勝1比0。
「油田二高」的學生極為憤怒，在網上發文指：「對於濮陽的足球，我是真的笑了，以後什麼校園足球都是笑話，因為濮陽校園足球太黑暗！在油田二高一天三次訓練，教練安排無數次對抗賽，付出了無數的努力和汗水，眼瞅著就要奪冠軍了，油田一高和我們相差13個淨胜球，最後一場比賽，油田一高和油田三高兩個實力相當的球隊，最後的結果竟是30:0」，反問這不是作弊、造假嗎。
他更說出現場的情況，「30:0怎麼個踢法，就是一開球，油田三高的人都不動，油田一高的帶著球跑過去，推門，進球，難道裁判就看不到這是踢假球嗎！」
網友們都質疑：「兩個實力相當的隊伍平均3分鐘進一球，中場開球再傳傳倒到球都得兩分鐘了，30比0，你認真考慮一下。」
事後，有當地記者採訪勝方學校「油田一高」，他們澄清沒有造假，表示30比0是因為對手實力弱，對方「主力都在和二高的比賽中受傷了，實力不足」。
「油田一高」的隊員說，在對陣時，無論是前鋒線上還是後衛線上，都有一些主力球員沒有到場，對方的實力造成了極大的損傷，「我們是全力以赴的，但他們至少有三個主力球員沒有參加比賽」。
星島日報報道

唔假先報出黎喇

咩話40-0 .jpg

等睇少林足球.jpg

山西豆腐隊

我想踢波呀

幻覺黎啫，嚇我唔到嘅

N永遠排在M之後

鬼叫你改錯名做「二高」咩

chi na no.1

我想踢波呀.jpg

11人守龍點都唔會咁大比數呀

最新消息，處罰輸方，勝方無事

30-0校园假球罚单：取消输球方成绩，获胜方未处罚

虎扑11月22日讯 日前河南省濮阳市校园足球联赛高中组最后一轮比赛中出现了让人咋舌的比分，上一轮还落后油田二高13个净胜球的油田一中，在末轮赛事中以30-0的比分战胜油田三高，最终以净胜球的优势力压油田二高夺冠。这一事件在网络上引发了热议。濮阳市校足办对此事开出罚单，认定油田三高队员消极比赛，取消该队比赛成绩，并取消该队注教练评优资格，禁止其在三年内带队参加省、市级与足球相关的活动。

屌你老母咩殘體狗

樓上殘體

Btw

中國夢既精髓在於，發夢
所以今次先會有呢個咁夢幻既賽果

支那種黑暗真係

佢地一中 應該有達官貴人個仔 讀

贏嘅比賽場均贏8粒以上

仲有一場係小勝1比0, 姐係其他5場嬴9至10球

中學波應該唔會踢足90分鐘都入到10球
沒有誰比誰高尚

其實hea踢啦擺明